有冇人成日唔覺意左手揸住部電話擺落右邊耳仔聽？

或者調返轉

開頭好難發現到

係傾咗一陣電話隻手會開始攰

先至會法國到

冇

個人本身都要型

右手同左耳嚟

癲咗？